準備入元朗既勇武 請入

話比我聽你抱著點樣既覺悟
和理非咪去送頭

真勇武同佢博過

有無習開武

我預左佢地用刀
整緊防具
利申Online game打boss

有玩過下咁

黑社會從來無怕過先

無覺悟 不過都會帶頭盔同護肘 拎把直身傘都夠玩啦。
諗住hit & run , be water , 主線係哩個政府 , 唔係班黑社會

自己住元朗 自己地方自己救
就算唔夠抽都可以幫大家指下路
必要時借間屋出嚟接收幾個都得
大家加油

都係整緊裝

利申：lol大師